## Recuperer les valeurs du formulaire

**Comment recuperer l'etat final du formulaire , c'est a dire la valeur de state quand on appuie sur submit.**

````
* Ex 1:

function handleSubmit () {

event.preventDefault();

console.log(state);

}
````
**Dans le cas ou la valeur est renvoyer sous la forme d'un string alors qu'il s'agit d'un type number**

````
 * Ex 2:

function handmleInput(event) {

const {id, value} = event.target;

setState({

...state, 

[id]: typeOf  === 'number' ? parseInt(value) : value;

````
///video95///

